更新左隻自製Sticker既 app

大家想整自己既Sticker 可以用下
好多謝各位巴打絲呢一個星期既支持
經過左咁多日, 不停改進同增加唔同既功能, 終於黎到2.0既更新
WSTicK既宗旨係希望各位巴打絲用落可以以最簡單既方法整自己既Stickers
今次更新最主要係加入退地同crop圖功能, 優化同修正唔同既問題, UI上都改左好多希望各位睇落會舒服啲
今後亦都會繼續加入唔同既功能同優化
一個人既力量真係好細 ，有你地既支持同幫忙WSTicK 會愈黎愈好

大家如果有咩問題可以去Facebook 同IG page 講底, 我地一定會決解
facebook:
instagram:

可能有啲地區apple 仲更新緊, 睇多陣就會見到

點解app store啲圖係簡體字？

可以加埋字就正

Preview Screenshor放錯圖，繁變簡，簡變英

已經加急修改中。

你搞掂啲支那字先啦屌

去背功能有啲問題
拉大拉近張圖之後 選擇同攝除功能用唔到

多謝你呀巴打,個app好方便

但如果可以比人改埋個sticker次序就perfect池喇,即係例如原本個pack有三張圖:a(第一張),b(第二張),d(第三張),然後加新圖(e.g c)個陣個次序就會係a(第一張),b(第二張),d(第三張),c(第四張圖),如果可以做到比人改埋個sticker次序就更好喇,即係由a,b,d,c -> a,b,c,d

請問巴打用咩機同ver.?

去背default 係選擇要既部份，如果選擇完要攝除就要改選擇做抺除先得

多謝打巴既支持同建議，呢個功能我地已經諗到點做

因為今個版本主要改退地crop 圖同修正啲bug, 我地會係黎緊既更新加入

以前用巴打個apps整左兩set送比人
感謝

! 各位分享唔到既巴絲打，請檢查貼紙包入面有冇”/“呢個符號，如果有呢個符號可能要請大家刪除呢個字😭🙏🏻

事源有朋友發現分享唔到新加既sticker, 經過查證原來Sticker 既名稱暫時唔可以有 ”/“ 既存在，我地會想辦法可否解決😱

終於有退地啦喎！
個退地fuction 比eraser 好用
ching 加油 有冇phase 3

多謝巴打支持
黎緊會有更多功能，請期待

巴打你個app 好好用 但整完d sticker send出去會變到好細 有冇方法搞搞佢

好勁